短髮都咁靚女就是真靚女

長短髪都咁靚
好gfable
有冇同好？

長髮好好多囉

岩

佢呢個短髮令我諗起梁詠琪出道嗰陣，當年嘅gigi真係驚為天人咁靚

但短都仲係咁靚好少有

aka

講人事跡前問過佢西班牙老公未??

面長唔啱短髮
長髮靚好多喎

短頭髮女仔好靚

佢個頭長期向右

肯定頸有問題

袁澧林

王宗堯玩厭未

越溝越後生

月其

邊位

有冇人知子彈最後係唔係去做臥底唔理佢

得結衣係真正carry短髮

G

佢撚carry到

all back馬尾都靚女先係真靚女喎

AOA ChoA

agger

結衣bb

IU

那個了唷

比大叔

佢真係好靚，但唔出名，好可惜，佢一出道我已經好鍾意佢

黃色底底

女人所謂既襯衫就係 外面著咩色 內衣就跟果隻色

光頭都咁靚仔就係真靚仔

有啲山田涼介feel

佢由yes model開始都係咁嘅樣

邊個嚟

真

臭雞
利申 識佢ex

識貨！短髮靚 靚中靚

有冇人有佢以前做yes model啲圖

幾靚女咩名

who

彈左呢個廣告出黎

其實認同呢個講法
但樓豬比既例子完全唔係

Chloe So

類似這樣嗎

55 你老母比狗屌

咁快搬大佬出黎

好惡

呢句真

長髮可以一戰

講咩都假 最重要都係五官加個臉型

長髮都咁靚仔就是真靚仔

著毒撚衫都靚仔就是真靚仔

見到冰冰就g道係師兄你

差d睇錯左做蘇麗山

屌你老母

學你咁大個人都未破處咩

IS ME

曾沛慈算唔算
我覺得幾自然幾靚

係

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

好恐怖，成個女鬼咁

我都有留意Chloe 好靚

對比呢個自以爲好靚
收一收皮 唔該

Btw 我知Chloe有上連登

Say 個hi

呢班人真係童年回憶嚟

傅嘉莉唔係比人包左咩？同左王宗堯一齊？

咸爺

我覺得不行

本田翼都冇 搞錯啊

光頭靚就真係靚

石原

泰國好多

Chloe so短髮都好靚

見過木村文乃未
個種先叫真正carry到短髮

定延

孫慧雪算唔算？

Nice

唐寧

短

長

點解可以冇少年

梁詠琪成隻ET咁其實有咩咁靚？

但Chloe長頭髮真係靚好撚多

關你咩事

chloe ig story

碌到第5頁終於有定妍

短髮成個差婆咁
求其喺條街都執到件

H2O

名呢

g

五頁都冇？！CLS

agger 木村文乃完全係高一個檔次

神聖既麻友都唔識

純潔既麻友係唔會因為你污衊既說話而變髒

呢個賤精講黎嘥氣 成四十歲人仲玩十八廿二𡃁妹 當年最衰班高登狗吹奏佢

佢做咩咁睇唔開

我老婆真係長短髮都靚女

點解會冇桂綸鎂

有氣質=/=靚女

收返埋喇好嘛

choa

你智障定盲

你on 9

崇韓都貼隻靚G 啦

All back 先係最後挑戰

李靜儀

chole
有排幾迷佢

口味特別d 岡力刃牙 （彩芽）

二次元 點睇

糖妹？

我見大家post 嗰啲好多都係短髮靚女，但其實有好多短得黎已經到膊，已經修飾成個面型
Chloe呢啲再留長小小又會唔同感覺
頭髮係女仔命根，有勇氣剪到咁短真係唔簡單，留返長又要半個世紀
Btw結衣真係好正

我老婆

屌 完全同意

T-ARA 恩靜

Lm

依個呢？
頭先睇新聞見到

不戴吧

j 死我

短髮型 長髮正

把聲老牛咁

郭
采
潔

睇到自己條頸都緊緊哋

把聲先正呀

當你有呢個樣 邊個會care把聲

真正人靚聲甜

清有taste

老老77，把聲難聽真係大打折扣

達哥